希望各位波台手足唔好再笑蓋清唔識路，大家自己人嚟

大家都是波台手足
一致對外，撚狗班新會然就算
唔好再笑蓋清喇

唔知蓋清識唔識路入嚟

巨巴原來係波台ching嚟

只要有心，人人都可以係波台手足

邊個同隻瀨屎狗手足

巨巴系乜台未出現過

成人台？

成人台

最新唔會出成人台吖
同埋驚一陣忍唔住又打丁

道歉

大橋正啊

j唔落

sor啊
無心再share出嚟㗎

Y?

唔啱口味

侵侵j開咩？

係啵，唔洗打j
屌開我

太瘦嘅唔j

唔好再貼狗吠圖啦

Ok

j開欣宜？

又冇咁極端